【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖)

留意左一段時間
賣樓，招租街招甚少俾人撕走。
所以花少少心機
將老豆搵仔全面升級：

謝振中，江永祥同埋有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133
雖然都買左後備機，太空卡，
但得自己打，真係手軟，
見到呢類街招。
決定將玩電話推到上另一個層次，
拉埋全城人一齊玩。
自製售樓，招租街招
全部賤價賣出租出，
一日有百幾個電話打俾班殺人犯，
問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。

舉一反三，我仲整左啲街招，
黐學校附近，主要小學，
話免費補習，義教奥數，寫作班等等
你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去

仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。

再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦
講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

小妹已經靜靜地玩左成個月，
其中一張街招入左自己太空卡個電話，睇下實驗效果，
結果係：
一日百個電話不是夢！
而張街招成個月都冇人撕。
大家記住唔好剩係玩大Sir
警畜子女同家人都唔好放過

如果你都係懶豬豬
覺得買後備機 太空卡要俾錢
不妨打去美心book枱食飯 留黑警名同電話
每次book兩三圍 就有人準時打俾黑警
問佢地到未
小妹連美心集團電話都整理埋俾你
未咁懶喇
和理非們 唔好成日「今次真係好嬲」
「究竟可以做咩」
化悲憤為力量 做野啦

八月花：
旺角：35425768
九龍塘：23330222
屯門：26739328
沙田：26340338
東涌：21628018
翠園：
（銅鑼灣）：25739339
（太古）：36924499
（九龍灣）：27582883
（旺角）：26289668
（尖沙咀）：27306888
（將軍澳）：21856118
（沙田）：26936918
（大埔）：26510551
（荃灣）：29410092
（癸涌）：21678818
（元朗）：22593538
（大埔）：22192028
（將軍澳）：26132883
美心皇宮 (中環) 電話：25211303
美心皇宮 (九龍灣) 電話：27508028
美心皇宮 (上環) 電話：25211303
潮江春 (上環) 電話：25457778
潮江春 (中環) 電話：25258246
潮江春 (銅鑼灣) 電話：36925050
北京樓 (尖沙咀) 電話：27358211
北京樓 (中環) 電話：25266456
北京樓 (金鐘) 電話：28458452
北京樓 (旺角) 電話：23983228
北京樓 (太古) 電話：28844131

有啲心機，可以捆綁埋藍店做

Ps

#479 玩賓妹玩到大左肚 要奉子成婚隻警畜
EQ奇低，打親去都嬲爆爆，問人玩夠未，叫人死曱甴，我就隔住個mon笑笑口聽佢發癲。
阿Sir仲話一定會搵到我（偷笑）
玩左成個月喇喎，搵到未呀？
鼓勵大家加倍慰問

Ps2
感謝前線 感謝全部魔法師
講好 核彈都唔割
你地點裝修 裝修邊個都同你地站在同一陣線

小妹上唔到前 唯有係班人渣殘殺香港人之後 諗住平日有得抖下果陣瘋狂精神轟炸佢地
等佢地追義士果陣仆街，開槍射水炮射中自己友；長期燥狂，最後子女反目，六親不認；陽萎不舉早泄，警嫂慾求不滿，出軌勾佬玩多P

gd idea

樓主 cls

咁狗

好嘢要分享

做到野

cls

Cls

why so low

屌
成日撳錯不推文

推，呢招正

勁

好癲

push

推實用post

pish

你好撚醒

好波 文宣新方向

必須推

聽君一席話，即時醍醐灌頂，茅塞頓開。小弟由衷敬佩

推

呢招真毒不過我鐘意

手足識玩

樓主好撚癲

暗黑兵法

唔好貼連儂牆啦呢d
周街都貼得

呢招夠邪惡 我鐘意

實用推

創造力量同幻想 會嚇你一跳👍🏽

小妹好波

勁呀

聰明

呢個ok

好醒

夠惡毒, 我鍾意

上一輩貪小便宜嘅心
真係講你都唔信咁強
要所謂中立不知不覺加入我地

手足新視點

老豆搵仔 資料庫 堆電話

白警手足 爆多幾件出來

樓豬好正

按錯

推
樓主天才黎

推呀

呢個要推

樓主好波！ 新戰線

樓主好波

留名同你一齊玩

樓豬cls

創意無限

識玩

推 正！

唔好推

千祈唔好去咸網話自己慾念高張，又留埋D錯電話.....

屌 睇字都覺得正

拉

Push

hahahah tui

進化

你真係天才
臥虎藏龍
仲可以求子搵人生仔個d街招

識玩 推

借力打怪

Wow

有創意
推

利用貪小便宜嘅心態撚狗
樓主天才

摩擦力

樓主所做嘅野超越左和理非啦已經

呢個正

正啊屌你

地產佬心諗做乜多咗咁多行家

撚狗level up
癡係交通燈 司機停燈 行人都會望到
樓下路口交通燈有張賣樓街招貼咗幾日都冇人搣

這樣是不對的
千其唔好咁做

靜靜雞贏得唔得呀

尋人啟示

後生少婦想識成熟男士做朋友，上門談心
某d日子求收留
真心朋友，不論貧富最緊要誠意
招朋友附日本女女相+神秘電話一個

依個要推

樓主好頭腦

ppp

好叻！ 仲要已經玩左一個月
靜雞雞嘅模範

八奇思考

做到嘢

聰明！

樓主一生平安

呢招應該都真係好難分辨下，除非全香港冇哂任何街招

呢招高

再推

樓豬好野
多謝樓豬

靜靜地啦

繼續推

cls手足

Push 街招勁 work

千祈唔好

CLS
忍唔住要正皮

有撚頭

創意post要推

好勁

好正

好邪惡 千祈唔好推

犯法既事大家千祈唔好做

Din

呢招好似幾好玩瞬間多好多人間接幫手加入

呢個一定要推

防不勝防

好波

再世孔明

睇字都覺得煩

正

有無樓盤，義教生產器

幫推

樓都賣唔到
Double trick

呢個真係創意黎

諗起都好笑

CLS

樓豬

識玩呀

屌你賤到仆街！ 拉呀！！！

屈機

千奇唔好

好撚識玩 推

大佬呀
唔好抄完扮自己出
我八月已經講緊

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

有料喎

樓主cls

push

同埋啲人係冇乜撕過用中共領導人金句嘅文宣

我第一時間對我隔離同事講
「呢個人係天才」

好主意,唔推唔得

好迫真

推到有人整

玩完又點?

食環個啲撚樣真係好撚鳩屎
啲塗鴉廣告全部唔清 做到出哂面

淨係等你可以諗到咩

Jengq

你開POST咪搵到你囉
靜靜地得唔得

好嘢

同n年前寫電話喺公廁徵友有得fight

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們黃絲要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

洗唔洗幫手黐街招

推
好撚正

靜靜雞咁贏

鬼才Ching

高招

樓主

我早排見到樓主街招心諗乜個市真係咁差

正喎

有白警

點轉都無用

呢個唔錯

好賤呀.gif

屌你咁都諗到

夠賤 我中意

下面唔好再推啦 玩死人咩
咪推啊

好賤，不過我鐘意

樓主有啲料到

叻

依條戰線唔錯，有無template share

唔好推啦

大家千祈唔好咁做

Cls 不過我鐘意

有無街招生成器

暗黑兵法

大家千祈唔好做啊

夠痴線 我中意

推推推

神技，請受小弟弟一拜

咁邪惡既野唔推唔得

樓主痴撚線

推好撚仆街
不過我鍾意

創意無限

個個都係地產佬

甴近平

有時創意和創造力會嚇你一跳

雙刃刀

警嫂私補

高手

千祈唔好得罪樓主

正WO

Good idea

大家千奇唔好咁做

警嫂g熱線

呢招正喎

張街招寫錯number姐

好撚醒

請受我一拜

好痴線
我鍾意

好暴力

瘋狂同阿蛇互動下先

警動用3150萬購4新裝甲車 料最快明年10月取貨

有人關心未
大昌行集團旗下的紳迪汽車機械有限公司中標投得，由於車輛須在合約生效日期起計12個月內啟用，意即警方將在明年10月初前後，便可收取4輛全新戰術裝甲車。

精神折磨正

幾好喎，幫推

諗返起上年有個業主係美X放盤填錯左我電話號碼, 間唔中收到美X打黎, 我解釋左幾次先冇事

好撚犀利

good idea

同路人

低成本抵制美心新方法之第二炮

唔好亂黎呀

推到笑

great

嘩唔好得罪樓主

樓主好醒

idea is bulletproof

痴撚線

又有新嘢玩

老豆揾仔原來可以咁玩

笑死

癲

仆街

絕

屌

樓主以前細個一定好曳

勁

推

好賤呀

一言驚醒洛克人
千祈唔好 咁做呀

仲可以慳紙一開二

想搵返#479出黎
老豆搵仔好似Search唔到

依個要推爆 好波 感謝各手足 大家一齊落力！

賤物鬥窮人

Tui

係真嫁
只要你整到成張廣告咁就冇人撕
呢張貼紙我11月尾影 係旺角近油麻地
個位完全唔隱閉 但都冇人撕
你見佢係呼籲人罷課 同埋d重要日子連”831”都未有
估計係8月尾開學前貼
咁就屹立左係街頭3個幾月 冇人搣過！

屌我鐘意，推

邊夠你玩

藍屍之前都係黃店貼空鋪招租廣告

Pish

樓主

收到

ching好波

甴近平

正呀屌！！！！！！

油尖旺見過有上門按摩街招

唔好得罪樓主

高招推

呢個有料

呢個絕，要推！

咁毒！不過唔割。

痴撚線 但我好佩服的創意

行動po推

仲可以任貼咩位

女狗就按摩廣告

好在同樓主係同一陣線

屌你老豆搵仔進化

IQ 3000

樓主天才

高質，推

但隔離通渠王反而被人搣咗

屌，得喎呢個方法

有料到

天才兒童

真推

同埋 散播賣樓恐慌

樓市跌 大家都開心

樓主好撚仆街

呢啲街招真係永遠唔會俾人清

推 可以一試

pushhh

最近天水圍有新盤

無限幫推

721 831 101 1111 1112

推！低風險，高效能

老豆揾仔

唔好擺上sex phone 熱線

嘩屌天才！

好賤
但我鐘意

方向正確

好勁
推

鬼才

推到文宣手足貼到周家係，fake撚到佢爆

好仆街

好恐顛
真心400萬放盤一定勁多人call

一陣就印幾張出黎周街貼

樓主好野

呢個玩法轉鐘意

嘩，樓主

up

新玩法

大家千祈唔好去seeking arrangement開假account留警嫂相同電話

啱呀，我都收一收手唔推。

好快一街都係街招

樓主你係咪神..............................好勁...

不要不要

lm

小咩妹呀，男人就男人啦，傻左呀扮女人。

好主意

Cls 嘩你真係識玩

小妹？

好撚醒，推

jeng push

可以再mark低價
銀主盤急售

我怕啲真心想咩嘅打去嗰啲電話
跟住先知原來係假
搞到佢哋唔鍾意

呢個真心勁 一定要分享

An idea worth considering

叫外賣另一玩法

善用街外人力量

屌 藍絲同popo自行攬炒

千祈千祈
唔好用人地張相玩交友app徵SP啊
搞到人地頭家散就無謂啦

Nice
Push

平放iphone 一定好多人搵

Push push push

進化再進化

樓主識玩

放埋上google

唔係 但我早左4個月

梗係玩鳩啲狗

好正呀

我個區又係清剩得呢啲，普通到我都冇乜留意

行動POST 推

又岩wo~!

分分鐘撚埋班藍絲去撚狗

推 呢招實用

打去美心果類都可能得

唔好買賣樓 搵啲門檻低嘅, 24小時開鎖, 通渠

食腦

樓主好有心機

留佢地電話放dcfever, 一日真係成百個電話打過去

Ok wor

好陰毒 千祈唔好推

唔知呢個世上有冇人煩過d 85折的士佬
叫左車又唔出現唔知會點

好勁，咁都會俾你諗到，真係天才！

推下先

好正，真係舉一反三
比個支點你，地球都舉得起，推唔到都推

套房出租
比市價低一千都夠做

又幾好

好撚仆街

撳錯不推

我又諗起梁振英年代條反罷課熱線
"阿婆 打呢個電話有奬抽呀!"

加埋啲禮義廉辦事處電話落去啦
佢哋都好需要人哋關心㗎

推 唔好咁做

有創意

高汁

大家乖唔好咁

整啲扮免費嘅野最好 藍絲衝住黎打
補習班免費試堂 免費檢查冷氣

好撚正

港島區租屋300呎 三千包水電

茅塞頓開不得了

好仆街 我中意

其實巴絲係咪可以索性打埋電話過去問係咪放盤/義教 反正一日收咁多電話

我覺得成人交友，放同志網好d

作為一個成功既廣告
除左廣告地點要合宜archeive到目標客戶
即係無理由買樓街招會喺連儂牆，理所當然係會喺工商業區
仲要有具吸引力既標題，例如:
人擔憂時我貪婪
有樓有未來
政府九成按隨時叫停，欲講從速
等等等等

有料

唔好得罪香港人

洗樓

屌唔小心推咗一推添

千奇唔好咁做

好撚仆街好撚賤
but I like it
唔夠膽上前線嘅無籍口唔做嘢啦

嘩嘩嘩

唔好呀

點解你咁叻

係！free野呃最岩

cls 推

哇屌好波
一齊做

fvfsfdvv

唔好唔撚九呀

你好叻啊!!!!

借刀專家

和理非全面升級

支持精神攻擊

係有創意...

水鏡八奇

同我一人一fb inbox 屌醒香港大專學界同方同學

香港大專學界、方同學幾時先肯澄清、道歉啊？
方同學fb：
香港大專學界fb：

要買樓了

勁咼

不推不是人

勁
仲試左成個月

唔加密？

好醒呀有野玩

貼係藍區仲有用喎
咩人最貪小便宜

點可以唔推

精華帖

拿，我警告妳唔好咁做呀下，有禁令㗎！

其他人都千其千其千其千其唔好咁做呀！

唔好推啦 玩死呀sir咩

屌 有腦

唔好免費義教啦，陣間累d窮手足
但樓盤買賣ok

齊齊打電話報名先

Cls
Gchi

好仆街 玩死人咩

之前我去睇醫生，個姑娘聽十個電話，有三個電話一講完“呢度唔係九巴”就收左線

好文一定要推

留黑警電話
話自己係大食女
應該好多淫蟲打過去

屌好撚賤好撚欣賞你

借刀

三折賣樓！ 1200呎 200萬！！

我冇嘢講

好撚賤

P

千祈唔好呀

屌
好撚聰明

天才

習近平甴近平

老豆搵仔

警嫂陀地 有制服提供

推！！！！！！！

打電話問功課

推唔到都要推呀

Good!

好過份，推

太撚勁

狂推

宣傳大師 又有新職業

貪小便宜藍絲玩鳩黑警電話

實用Post 推

幾過癮

做埋實驗呢下勁

wowow

呢D優惠，一定要同大灣區分享！

換張靚D的相，報埋上藍絲的起底網啦

Strong post

嘩
竟然有實用post
仲行動埋
連登嚟

G持

樓主你小心

活學活用

出色呀樓主

樓主iq可能有130...
收唔收徒弟

樓主係奇才
光復香港 時代革命

真心wor

樓主

唔差在登記埋補習agent搵工賣樓agent
每日準時有人send sms/打電話俾工佢做俾客佢賣樓

好橋

Strong post must push

好西不能只有我看見

識玩
係時候宣傳下呢啲免費好野

推！ 依家整完落街痴

絲打好嘢
真係唔好得罪女人

好野！

咁狗，千奇唔好做！

原來街招真係有人睇

好勁呀樓主超醒目

有啲狗真係gay, 會唔會益左佢地?

推啊

ok即做

好識玩

各有各做

放老婆電話留老公個名咪得

呢啲要小心做

樓主以經進入左八奇既思想領域

樓主
有勇有謀

屌你正呀喂.jpg

低價賣樓不是夢

樓主爆咗出黎小心畀狗跟。

拎警犬條女或老婆電話話招Sp

好有才華，咁都俾你諗到，勁

靜靜雞

善用老豆搵仔資訊

HIGH IQ

樓主好撚叻呀

醒目

有用post

[零售寒冬]聖誕檔期和理唱x和理shop

樓主係咪痴線咁都諗到

oushhhh

樓主真係天才，咁都諗到，一定要推

笑撚死

新盤好少人打 要嗰啲免費乜乜先多

自動幫黑警招租

手足好波！和你貼

強帖

高級玩電話系列

支持支持支持

奧數還好
但唔用義教（本身課程內）同義診好無

So smart!!

cls 好醒

高招又點會low

好勁呀喂

tui

篇野好認真 但笑到停唔到

推！！

好好嘅idea!

假得滯
居屋咁市價六七折就似喇

千祈唔好得罪香港人

佩服 推

香港人真係好有創意

痴線架，但我鐘意

妖，㩒錯不推文回覆

嘩
有創意 我鐘意

點可以唔搵補習呢

水炮車做代母得唔得

笑到仆街

精彩

痴線架

咁都比你諗到
班狗唔cut電話都唔得掂

橋王之王

共實屈佢地屋企係雞竇命仲好

最強痴線佬

必推

天才 cls

仲要自己meet走幾張

咁癲

大推

岩ar 將藍店 雞竇地址電話key落去

補習個度
我諗費用唔好全免
咁樣可能反而令到d怪獸家長覺得係cheap嘢
反而卻步

應該照寫價錢
但係平d

可能效果會更好

好有用，多謝你

衷心佩服樓主。後勤絲真係好勁！

支持樓主

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

有諗頭

唔好嬲 同路人

真係唔好咁做！
真係唔好！
真係唔好！

700呎 太古城放租
連家私都係5000蚊
請致電 鄧x強先生.......

全部一齊做
唔好美術好

一諗到貪小便宜既藍絲打電話去

唔好係屈佢地係藍店 唔係顧客又幫襯唔到

好撚賤呀.gif

人才

快做

唔爭在放上141

Support

push
可以一試

岩ar 貼呢d黑警又唔拉 整臭連儂牆

燈柱

手足會唔會太醒

大家記住唔好照住做

Cls 樓主 推

呢個正...推爆佢

我諗起以前屋企比大陸鄰居玩，登咗個招女婿街招
話我屋企好有錢但無後，我要搵另一半
果個星期老母每日成千個WhatsApp

大家千祈唔好做呀，真係好煩㗎

又到聖誕 又到聖誕
香港應該有好多獨身人士可能要一個人過聖誕
會唔會有pt bf/gf街招一解佢地既寂寞？

神POST留名

警嫂:免費被通渠

唔好Post去藍店電話

文宣新方向！！！ 再推

諗起以前登報請人留假電話

根本唔識玩
擺上各大forum招sp 係基本

做雞 最好引到藍絲去自己搞自已

唔通你就係玉樹臨風既整蠱專家？

攬炒派又贏

得得地

好彩op係自己友

唔好整一d廣告係同路人會幫襯

五體投地

實用文

即推

唔好咁做 幫狗仔招so

awesome idea!!!

整d有聖誕氣氛既文宣

真係好撚識玩

等睇全港清街招

依家上網就book到好多聖誕大餐
仲會夜媽媽打過去問
等佢地唔好淨係識食海底撈

仲要可以利用公司資源
哈怕比人發現

p牌推唔起，念力推推推推推

樓豬cls

即做

草船借箭，妙計妙計

屌好撚掂

Jeng

點解我唸唔到呢樣嘅
樓主好波

推啊屌你

水炮車電話—>ptgf熱線

聰明豆

唔好攬炒藍絲生意

28 car賤賣靚車
可以同老豆搵車合作

咁一齊做囉

千祈唔好咁做

千祈唔好係狗仔狗女番學條路貼哂佢地老豆打人啲相，路好係佢老婆番工附近痴佢地老公打人啲相，好驚驚嫁

唔好用自己聲講電話,扮聲都會中招

狗共通過銀行優惠,換證件呃資料攪聲紋庫

要推

提提大家
uwants 同 都有sex版
招sp又得，招援交又得
大把玩法，唔好咁單一

屌好聰明 推

講真
真係和理非既基本

有電話就做得

樓主, 你真係天才

大家千祈唔好咁做!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都比你諗到！

咁暴力就唔好做啦 拉

好嬲，再拉

樓主好癲

唔錯

好計 推！

DiuCLS
真係好愛你

實用post

好撚正啊屌

咁做唔岩架

正，不過做嘅手足記得用太空卡同vpn, 最好用埋後備電話，千祈唔好用wifi啊

之前我都有咁諗過g持

Good job and well donee!

掂呀!!!
即刻整!

S

正喎好方法
幫推

今晚book 元氣先

太強了

樓主呢招掂吖

好撚正
我鐘意

push...CLS project

行動強post要推

尾機

唔敢推

正呀

好L高招，大家全力推同做

有風險
會check到IP搵人

樓主好醒 每次都係見到樓盤留得返係牆上面

WhatsApp  回

好呀

這高質一定要推

推！有用

好一招借刀

好賤

千祈唔好
電話版功德圓滿

星期五打去你知唔知有人掛住你

套房出租 1千
通渠王 電話xxxxxxxx

ph

Good idea 識諗

最緊要留意附近無cctv

好野

jeng

手足ho ball

樓豬思路我鍾意

笑撚死

太掂喇

Strong po

屌正

求SP啦屌，附圖，地址

好文必推

好L癲

記住

比如小學補習
記得叫自己江 sir
然後留江蛇電話

一打電話去
喂江蛇呀
係呀邊位？
Blablabla

都浪費佢成分鐘
好過玩打錯

嘩，樓主無得頂幫推

點先可以介紹援交俾警嫂?

好撚邪惡，me rikey

諗起都興奮

仔搵老豆果啲都要

玩到藍絲懷疑人生

樓主know play

直接上門，毋須預約
有名有地址過埋管理處訪客登記

我黎㩒鐘仔架咋

發現新大陸

㩒到狗乸好撚忙好high

大家唔好貼太多

太多就唔似真

掂喎絲打

pinned

推丫

和你call

D

賣樓賣樓 賤賣狗屋

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

賣樓賣樓 賤賣狗屋sorry for不推文 禁錯

正 推爆佢

創意無極限

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

已經想像到全區街招都係江先生李先生既畫面

唔好推呀

好有用
今晚就整

pushh

有無工聯會教你整波羅的海電話

你地咪撚齋推唔做呀

Creative
Be water!

即刻試吓先

手足創意無極限

唔洗暴力 唔洗成本 只要聚到人和你唱 佢地就會自動關閘 經濟攬炒
轉推呀唔該

勁到爆

好L正

最毒婦人心

真心佩服樓主
打唔過,精神折磨佢地仲正

推多次

樓主份人好衰，不過我好鍾意❤️

仲可以啲用報名/聯絡QR code做文宣！日程表/警暴片都得！

真心依個完全發揮老豆搵仔嘅功用，好波！

依招好唔道德
我鍾意

千祈唔好咁做啊

呢啲通街貼好啲喎！

推
聽講yoho樓價大跌，阿蛇準備好聽電話未?

strong post
推

這是非常不對的，忠誠的未撚驚過，如果創意樓主及各暴徒貼街招廣告時冇安全意識又帶有識別cap帽又唔遮樣耳仔都露又著可以認到既衫+附近有忠誠的便衣再加頭頂附近有cam然後又唔兜路直接番屋企就好易follow you捉9晒你班L様

狂

ok喎, good idea
P牌推唔郁sor

好撚癲😂

樓主好醒目!!!

千祈唔好咁做呀

這招work

對樓主深感佩服 呢招太高明

太痴線

文宣貼街招！

Posh

p

請受小弟一拜

高手！

幫推 呢招絕

唔好咁做
利申：正評

cls😂😂😂

功德圓滿 實體版

靜雞雞

very nice

女人真係唔好得罪

你真識食
最好係真假難分

高蕉 請受小弟一拜

好波下

PUSH

[/red]全世界入黎同我推爆呢個post[/red]

推

基於香港人鍾意搵錢
所有生意嘅街招
都唔會撕
(最憎人阻佢發達
(所以唔會阻人發達)

識玩可以搞埋雞竇:
桑拿/足浴/上門按摩

好鬼勁

呢啲咪戰術囉 推

我地呢度咁多人覆左，每人做一個number喺自己區度做，一定好快有效

幾時都話香港人最有創意架啦

發完夢唔好認叻

好賤但我鍾意

正啊

叻女

八奇嘅思考領域

撐！
共同進退

強帖留名

黑警死全家香港哈哈哈

ho ball ching

掂啊呢招

好叻

這是不對的

咁樣做唔啱架

我都試過我個電話做咗cafe舖訂座電話
一星期幾廿個booking

妹妹 我鍾意你！

好賤喔

要多多加入支持

樓主好撚高汁

點解咁可惡都有同我大大力推

千奇不好貼警嫂啲服務熱線比咸濕阿伯睇

推有用po阿！

巴打勁野

推！

屌你老味呢招好絕
港共可以點清呢

CLS充分利用少數派貪小便宜嘅心態⋯
使用SS+級精神崩潰大陣法

721 831 101 1111

笑到仆街 推

香港人既創意開始爆發了

哎呀唔好做d咁嘅野啦
唔好推呀真係
唔好推呀......

好L goodest idea

wtf

諗到個反應就已經夠癲

新招，推推推

讚!!
港人創意無限
和理抗爭生活

千奇唔好做呀

好撚正

Btw巴打記得唔好係屋企附近開太空機同插卡
一上網就計到位置

我愛你呀絲打

我個fd做地剷 有時都係街坊裝痴街招咋啵

Pish 有料

夠痴線

樓主嘅意思，係話咁做會騷擾到人，叫大家千祈唔好咁做！！！

立即去印

點解可以咁有創意

整完唔好投稿去文宣channel 靜靜鷄贏

樓主好勁

屌，高招

同埋巴士上層廣告貼紙、廁所都可以寫

樓主都CLS

大家千期唔好咁做丫

妙計

實用Post
即刻去做

千祈唔好打電話騷擾人

佩服佩服

樓主好撚醒

know play
虛則實之 最爽就係搞埋班地產撚

呢招好玩

ok wor pish

我就係要呢d 創意。。。

如果你哋班粉餅真假資料混合痴混合貼咁就算影到都好難捉你哋嘅

big brain

係cls 但

我鍾意

我要班狗一世不得安寧

幫推！

高質

我就係要呢啲

痾線

瘋狂電話響 真係會精神崩潰

好撚勁

low 你老母咩大陸仔

不停換number 換到佢仆街

觀塘果到勁多地產街招，係時候叫藍絲做野了

實在太出色喇

推啦

我欣賞你！

地產戰線打得火熱，已經分唔到係咪手足做。

我鍾意呢個idea

cls推爆！！！

yo

推到班狗換咩電話都搞唔掂

爽呀

千祈唔好啊

非常好

香港人真係創意無限

人手正評

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

又進化

屌你痴撚線

屌 好勁

即刻做

幫堆

做實事
真be water

巴打八奇思維暗黑兵法好勁

好有創意

推！正野

好撚癲, 推!

可唔可以打去狗仔狗女學校幫佢退學
咁辛苦入名校個D一定崩潰

精神攻擊

呢個方法好聰明

你覺得退學唔洗文件？

借力最高境界

呢排班曱甴得好實 好多文宣寶寶被逼冇/唔夠工開 而家有安全又有效嘅新玩法喇 仲唔快啲組隊開工?

支那人走啦

你真係好叻 一定好靚女

靜靜地

收嗲啦屌你老母係水炮車啊
low low low

*2

叻女可以一試

精神轟炸

其實大booking呢, 間野係會搵借口打去confirm架.....

識玩，正評

痴撚線啊 文宣新出路啊
香港人真係好撚醒

咪就係要間野打去果個電話
唔係你覺得留number 個目的係咩？

賤畜港豬win

大力推

玩狗仔仲好玩大狗一定防住

不能只有我看到

差d笑到噴飯

P扮推

大家千祈唔好學樓豬d賤招

創意力驚人

叻豬

Okay 喎！

不得了! 樓主超勁

港女果然唔可以睇少

草船借箭

Cls post

Post

樓主天才也

做實事

所有差佬電話

正好Q快
唔好學ar

老竇搵仔啲料終於有用

收IPHONE, 收洗衣機
銀主盤

CHECK 屋企漏水,上門維修電腦, 不成功不收上門費

你咁醒目嘅 個idea好正

唔錯唔錯

高手過招

P牌比唔到正評 ching條橋好正

千萬唔好得罪樓主

咁都諗到

手足好波

緊記重點 一定唔可以痴近連儂牆
要靜靜雞玩 扮普通廣告 分開痴
樓主唔該幫手置頂

服!

原來樓主係絲打 仲勁

擺上d 叫雞援交網

有冇template

好撚癲 不過好正

行動po，大大力推

整埋圖先

好有腦

學到野

wow so good

女人真係好陰毒

樓主是否寫維修電磁爐那位？

叻仔

電話版DDOS

記住寫埋喺廁所 警嫂電話

CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

和理非升級

玩緊水炮車電話

咁都諗到

樓主果然係一個冰雪聰明嘅小妹

俾個叻妳 食腦

agger

正評

打去訂枱先

真實ddos

創意無限
不過要吸引到人打
呢啲好多人都係掂行掂過

樓市跌不是夢

唔好咁做呀

你個腦乜構造？？咁都比你諗到

有冇諗過轉咗電話就哂鳩氣

幾正

其實有冇人諗過 幫佢哋打電話叫外賣或者到會

真係創意無限

公廁門邪骨熱線

勁啊你

多謝晒！

真係唔好得罪你！

實用post推一下

我屌 真係識玩

低成本又做到野

樓主請受我一拜

屌樓豬iq有冇200

我唸起以前商台的軟硬天師玩電話

叫外賣

戰術post要推

最好個盤個電話係個隻狗住緊嗰個 嚇撚死佢

樓主真仰好叻叻

笑Q死唔支持唔得

請受小妹膜拜

孔明都冇樓豬咁好計謀

推
真係好癡線

班曱甴真係會比你地搞到有毛賊神經病

暫時好似起唔到屋企電話

賤格d,搵果張相就落黃絲kol,
電話就。。。。

Select * from lihkg_member where member_iq >=200200,000 rows returned

勁！！！

睇落都過癮

上門整電腦

我嗰到嗰啲痴線佬係會連一般街招都照撕

Cls
細力推

推爆你

精神系攻擊

強烈譴責

今次好玩喇

報料熱線有冇得諗

P推！呢啲咪智慧！

Nice

設置魔法
精神傷害

真。be water 好波

千其唔好

「求救」電話俾人飛線騷擾，不停有貴利打嚟追數，恐嚇

建議大家夾埋呢招黎玩

好想試！

唔止黑警 班仆街官員咪撚旨意走！

之前係咪有人起咗班官既電話？

拉 靜靜雞

屌你正呀喂

香港人創意

CLS
感謝手足

強

好毒～

Cls 有創意

心push

推！好有得着~ ~

sick ball
樓主厲害
gun

I like it

狗唔識聽人話
唔鞭唔聽教
番大陸啦

好撚正呀絲打

此風不可長

創意無極限仲要做到舉一反三
咁先係和理嘅極志

：

Cls好癲

搵自己果區既樓
上中原網睇下近期成交價
整張街招放盤係成交價七折左右

得左

點解你可以咁醒目

此風應長

地方的媽媽

條橋咁正 唔可以比人見到

屌你咪推呢d cls post 啦

貼既話記得周街貼 唔洗貼連儂牆

千祈唔好係深水埗貼警嫂呀
一陣人地啲緊火uncle 搵錯對象就唔係幾好

jeng wor

推 好正

點解會有負皮？

[img]

推到2046

好可怕

仆街!!好撚賤呀!!
有創意!!
做到嘢!!

義教，義乜義物

其實依句嘅意思 係點解依個po咁低（咁少人推）

支你老母
問緊點解個po無人推高佢呀

唔出聲最撚癲

Explosion.gif

嘩，衰到呢......

但係好撚正！

太過份了

我想整，有咩sample比我參考下

推爆佢

淨係幻想個情景都好開心

pusshh

聽君一席話 勝讀萬言書

有諗頭，推

樓主get中哂廣大香港人心理

CLS 識玩

港豬心理學家

感謝分享，資訊很有用！

移民急放

100/100

Genius

街招生產器

Sor 囉
支那人勁中意用low呢個term 所以誤會咗你

無理由唔推

呢啲舊款可能會吸引廢老多啲

幾時都話連登仔係cls

唔推都唔得
黑警依排工作壓力大，多啲人關心佢係好事

爸打欽敬欽敬

要拉

忍唔住諗，得罪樓主都幾大鑊Push

cls 但我欣賞
btw怕唔怕網上講得太多？ 你應該係發開口夢啫

呢兩招，除咗換電話號碼，仲可以點拆

功德圓滿再臨

勁過草船借箭

笑住推

樓主好嘢! 新玩法

警嫂就放

Pushhhhhh

Why you so low b

美心生意仲唔爆

好痴線

你好勁

推啊，連登要多啲呢啲實用po

屌你班負評閪
識唔識英文
手足話點解個idea 咁正都冇人推高呀

omg樓主我愛你

有玩緊
原來想像空間無限大

戰略post 要推

咁曳曳嘅, 千其唔好呀

笑

實用

狗嫂玩3p係基本盤
5p起先開始有快感

實用post, 推啊

咁都諗得出
cls

終於有手足明白我
算啦我都係浦少d 9gag

推荀盤每日分分鐘幾百個電話

求下你哋唔好咁做

真心癲

唔好搞到人，千萬唔好試

唔怪得呢排條街多左咁多租/賣樓既單,
仲以為支爆近了

點解黃絲咁撚醒
點解藍絲咁撚蠢
和你推

恐慌性拋售，樓爆近了

千其唔好得罪樓主

樓主好醒目

Lau g

好東西要分享！推！

真係比妳玩死

哇 Ching 痴線嘅 不過我鍾意
但大家千祈唔好學

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

笑到仆街 g持

預計結果連真係廣告嘅都被撕爛

佢地會唔會換電話冧巴架？？

高汁呀

樓主叻叻

曱甴近平推

好，借黎參考

facebook marketplace 最有效

好人一生平安

神手級

哈哈哈哈哈

cls,創意無限

新idea, 可以玩下

FYI

屌你好撚有創意

我愛樓主！！！！！
你好醒目

搵埋之前起過底嘅狗電話出黎！

套房出租
歡迎參觀

勁！

479 隻警畜仲用緊個電話先好笑

樓豬好波，又學到野

新戰線

大家千奇唔好

Creative

識玩仲可以課金請人幫手貼 減低俾狗咬嘅風險
反正fact check唔到個電話係咩人

勁呀！

推
仲可以貼d狗個樣上去，再係下面寫住小心強姦犯出沒

平賣樓盤cold call

終極擾敵

美心治黑警，貪心狗治黑警
以藍制藍

很危險不要推

呢排又真係幾多放盤

好有新意

好撚正，不推不是人

易啲咪創意囉
多謝絲打

Good

腳仔按摩 $380/hr
附加服務 另加收費
👣👣👣👣👣

江山自有人材出

打電話問功夫

義教

智力180

智商180

cls post

IQ >200

樓主創意奇才

我都覺，好多賣樓都無人撕

啲價真少少好冇

鄰近地區的人好鍾意六合彩貼士，比佢地通知熱線號碼，真係不得了

快啲搞，預埋我玩

和你貼街招

呢個好橋呀屌

感謝樓主高招

一言驚醒夢中人，好招好招

微信141圖用謝Sir老婆電話

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

老豆搵仔啲料有用了

千其唔好咁做

推啦仆街

推arrr

再推過

pish!!!

Up

wa diu cls
可惜推唔到

樓主神級

屌你老味笑到我孛力走已口左

高汁post

有好多例子

Waaaaa 好毒

手足好波！

製造百業蕭條境況，原因全部spin落去政府到！

到時一狗十咭都唔掂，30萬張電話咭喎， 仲唔趨谷電訊服務營運商業績， 振興經濟！救港措施， 人人有責

天才 真神人也

好撚癲

樓主！！！！！

呢個好實用 要推

點解可以咁有材

好po一定要推

Ok 幫手whatsapp 吊狗公

我諗起維修電磁爐廣告

嘩 咁既

呢招正
BTW，真係唔好得罪女人，女人報復可以好癡線

哈哈哈....堅

ok tui

想補習

想學游水

推爆 醒到

這樣是不對的

Tg 見到出埋圖啦

推爆你好撚癲🤣🤣🤣👍🏻

借力打力
nice thought

真係唔好得罪香港人 樓豬

Wow 勁 ！

我明日都買張太空卡

幫佢地蛇齋餅粽 派開荒米
d阿婆阿公幾十萬日日打

買張卡set 飛線係咪好d

急招待應
$3000一日

機智

太空咭, 交友app, wechat, 放索女性感相, 放電話, 引哂啲狗公出黎

推呀 依招好

佩服 叻啊！

CHING 好波

正 聽日開始！

香港應該好快冇人用有電話嘅街招

難分真與假
樓主係天才呀！！！

支持，但小心畀狗逗然後人贓並獲

low你老母呀警蓄

欽敬欽敬
有創意

樓主好醒 但玩還玩，手足要小心，留意自己個print型號會唔會有MIC, 如果有嘅會一用藍LED 燈有機會會expose咗自己部printer嘅serial number, 咁就有少少危

大大力推多謝絲打

約警嫂上門按摩

好撚高招

退

再進一步就係 係街見到街招就打過去 幫手一齊打 每一個電話都係一份力量

識玩！

唔好咁做啊

推

整d 24小時業務上去

CLS

但係條橋我好BUY

香港人創意無限

屌 做到野！ 一齊印先

推，和理非推介

對住班仆街做仆街嘢最啱

樓主叻叻豬

軍師

千其吾好咁做

小妹簡值仙女下凡

啲狗睇到都冇辦法處理啊🤣🤣

好癲 睇完都覺得真係義教/放盤

連仔真係CLS

唔好呀 你會好騷擾人
搞到所有人都唔使打133
警察會好慘

推(其實早幾個月有出po講)

好強

好撚屌！

推啊！！

好撚癲推

全港搵仔

香港人創意真係無限 高質Post 幫手推

咁仲洗瞓嘅

唔好呀

點解可以咁優秀

不得了

咁都比你諗到

一定得！！！！

正啊喂

你西利

咁cls

租樓賣樓好耐以前都有人講過
book位食飯未聽過

地方的警妻需要愛
獨守空閨寂寞難耐

諗起之前玩電話個阿婆笑死 樓主好波

推！！！

呢招終於活用資料

勁癲

引晒街邊痴線佬

推 好正！

絲打真心勁

op

想娶你為妻

咁都俾你諗到

正確使用老豆搵仔嘅方法。

[行動]和你踩！

創造力同幻想

真識挽

毒到仆街
不過我like

Push 有諗頭！

幫佢地報下免費愛滋病測試、做facial、借錢

得罪樓主慘過死

Push.

高招，推

強貼留名

除左貪小便宜既人群
鹹蟲都好值得target

廢老出沒地方寫：
“寂寞娜娜免費和你傾通宵”
附張double may圖

cls 呢個唔推唔得

如果留埋啲num比唔同行業既AA咁咪好頭痕

you are really really smart

可以借力打力
利用籃絲 弱點， free貪小 便宜， free蛇齋餅粽,平價旅遊，平價上飲食玩，free 驗身，
設計要抄工聯，民建，一樣，但人樣和logo,要小心，不要抄足，
作用係使到,籃絲對工聯，民建 混亂 資訊，民眾覺得工聯民建資訊係假的

太空卡使用方法
1，千萬不要用來打電話比親朋好友，一定要獨立用，
2，用2手電話 2g 果D，一定要買拆電個種
3，每次用完一定要(拆電),一定要記得拆電
4，唔好帶出街，因為每個電話都有一個(身份證)，如果比popo捉左，一定查到
5，如果用smart phone ,一定要獨立用，唔好帶出街，唔好打比親友，用完要關機

呢個一定要大力推

好好玩聽到都覺得

樓主真係天才

TUI

好癲 推

樓主食腦👍🏻😂，黑警食屎💩😂😂😂

除左樓主
仲有冇人咁做先

有好野要推

謝振忠都被你玩謝

又真係幾過癮

智慧型整蠱活動

好醒呀你！

唔可以咁做

721

好野要推

100條線都唔夠做喎

呢個好橋。推。

超勁

屌你唔好丫

好賤啊.gif

Adore

樓主頭腦急轉彎

不得鳥

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推一推

仲有尋人啟示

連登多垃圾

出神入化

咁撚賤㗎

OMG!!!

樓主咁賤都諗到，無怪得黑警成日想打死晒我地

好痴線我鍾意。 報仇真係好多方法🤡

爆陰毒

功德圓滿實體版

等閒幫sir叫下pizza訂下麥麥送有咩算唔算係玩膠

行動post 快推.

等閒幫sir叫下pizza訂下麥麥送算唔算係玩膠

好L癲, 師打好識玩

嘩屌咁撚毒嘅你

真係唔好得罪女人
絲打最強軍師呀

Ching good ball

唔好睇小女人

叻wo

屌你老母！
千其唔好！

So Creative

唔好咁癲啦

智慧型和理非

如果你都係懶豬豬
覺得買後備機 太空卡要俾錢
不妨打去美心book枱食飯 留黑警名同電話
每次book兩三圍 就有人準時打俾黑警
問佢地到未
小妹連美心集團電話都整理埋俾你
未咁懶喇
和理非們 唔好成日「今次真係好嬲」
「究竟可以做咩」
化悲憤為力量 做野啦

唔好貼義補義物果啲，義務工作係我要黎等黃絲真係去落手做，滲透每一個社區。

Ｃｈｉｎｇ 有刣意

每日一推

做野喇

掂

樓主好癲
高汁po要推！

街招師好野！！！！！

我覺得真係好擾民囉
大家"一定"唔好用樓主個做法

樓主IQ爆燈 一定推

笑到hihi 😂正啊！

掂呀
試試先

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

放流料

唔好意思成日打錯字

100元一星期兒童託管點睇
大把市場
仲要唔洗貼得多
一兩張一個地方ok

大家請share 上各社交平台，因為

不能只有我睇到

Cls 創意無限

勁到仆街

草船借箭,正

高質post

嘩....

樓主 可唔可以整d template 出尼，貼貫文宣，想試下貼d其他野。
（懶唔想自己整，只負責印+貼）

Good idea. 創意無限

再推

呢個post啲示範圖全部難分真與假
真係高招樓主我受教了

CLS系列

屌有冇人同我一樣今日留意多左街招，成日諗真定假

呢個正呀

千奇唔好亂試

舉一反三
如果有鋼珠寄去老豆搵仔屋企會點

三國英國齊出動

黑警可能真係夠膽死入紙申請禁制令

我之前試過俾人飛錯線
之後有好多人打嚟搵我 我要逐個同佢講話條友飛錯線
打返去電話台又話冇得取消人哋個飛線
簡直痴撚線 最後都係要飛錯線嗰友取消返先冇事 好撚慘

Btw 太空卡有冇得飛線？

好撚醒啊屌

樓主好醒!好po

推上去

千祈唔好去藍店，幫各位阿Sir瘋狂訂枱食飯

天才嘅頭腦
盡力幫樓望強推

好絕

請受肉絲一拜

樓主好波！

真心好好橋

有創意

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

p牌空氣推

我中意

真係幾有諗頭

犀利呀👍

老漢推post

好撚正啊

Pushhhh

有用post要推

老豆搵仔
隨機揀幾個電話

全香港一齊大大力做

唔可以只有我地見到

try try

認真post要推

隔咗一日，入黎推多下先

一定要推

簡單任務

加油!

你係未想講slow

Pushpush

推到成為連登最高汁po

富婆求借種生仔街招

聽電話聽到痴撚線

智慧法師

鬼材

正丫 推爆😂

嘩 要推

個方案值得俾讚

如果要大規模咁做，以香港人咁特性
要有幾個有心人出埋template、擺上google drive，俾連登仔加電話

推 正嘢

手足10000個like

之前班曱甴同埋藍絲將女手足資料擺上咸網，攪到佢地成日比人騷擾，大家千其唔好對班曱甴同警嫂同埋佢地仔女做番一模一樣既野呀，係唔岩架

罕見！業主急售！！上車首選！！！

支持

推推

綠色曱甴

thank you!

有腦

一齊整！

千其唔好咁做，冇p牌拉唔到

留名

喂呀

咁好玩？勁！
藍絲係其中最貪小平宜既一種
藍絲打比亞🐍

而家見到街邊有賣樓廣告都凝住係借刀

Don’t do this

呢招真係屈機

推 正吖 呢招好絕

good post pls push ar

推呀屌

痴線，好正

碌過左推一推 老豆搵仔真用法

樓主好癲 玩埋藍店真喺double kill
咁玩人地會唔會精神失常

有幾多個睇完真係做左？有用就要行動呀！

真識玩

唔推唔得

再push

勁到

正阿喂

係街睇到
唔錯

識玩一定咁玩

cls...樓主好醒我甘拜下風

手足聖誕重建連儂牆！！！

(轉貼)我為大家打晒字，你只要copy & paste，冇理由唔做呀嘛～

enquiries@fehd.gov.hk

投訴違規食店

【燉】荔枝角長義街10號昌隆工業大廈地下3A2鋪
違規事項：『工廠食堂牌照』只可招待該座工廈內上班的職工，不能招待街外食客。

【四川辣妹子】 深水埗荔枝角道204號鋪
違規事項： 晚六時開始門外非法擺放多張大枱打邊爐，路窄，對途人小孩構成危險。

【興興餃子館】土瓜灣浙江街27號地下G5號鋪
違規事項：『食物製造廠牌』即『外賣牌』不能設座位堂食，但該店違規設有12個座位，而晚上門外亦非法擺放多張枱櫈營業

呢招真係得

原來可以咁做

好撚有用 推推推推推